[臨時執法機關］警隊已經成為黨衛軍，唔係執法機關

香港人內部仍然有好大意見分歧，好似景林既斬人case隨時再出現，一係有民間執法機關去制服同審判佢地，一係就正式打內戰，私了解決

今次反送中愈黎愈多「民間」自發既組織
證明social contract theory實質上失效緊
當市民對警隊愈黎愈唔信任（最大既武力組織）
包括警隊查自己人既公正性，監管自己人做野既嚴謹性，以至保護市民生命財產既能力